好朋友？有點gay？

本人系一位去左外國讀書既學生
---------------------------------------------------
有感而發
絕對冇歧視成份
是咁的
有一個好久不見既舊朋友
皆因我哋之前一齊踢同一隊波
所以都算係舊隊友黎
我呢啲外國既留學生
係準備過年之前先有假放
先可以返自己屋企見下屋企人同啲老死
咁我返左黎正常就好忙既
又要約班老死食飯
又要約啲親戚見下面咁
以經係冇咩時間嫁啦
咁本身嗰位舊隊友就想約我踢波
回憶一下以前嘅日子喎
但我邊有時間丫
咁就諗住唔緊要啦食餐飯應該都ok丫
但佢就話想睇埋戲喎
拿呢個位我就覺得奇怪啦
點解唔可以淨係食個飯咪算呢？
一黎我冇呢個時間
二黎本人係有女朋友
點解我有女唔同女睇要同你兩個麻甩佬去睇呢？
講真如果我冇女既同你兩個人去睇都冇乜野
真心講句:有女既就緊係同女睇嫁啦
之後佢頌要係咁用啲好嗲既語氣黎求我同佢睇
我真心覺得我嗰位朋友係有小小gay嫁
BTW本文絕對冇歧視成份
只系唔明白呢嗰朋友對我既感覺係點姐

使唔使特登highlight
色盲test?

你啲撚樣邊配有朋友丫
仲話當人好朋友
睇戲都要分男女
戇鳩到極

系你老母

咩係頌要？

點解有女就一定要同女睇
同朋友睇戲好正常啫
你究竟係咪當佢哋朋友

有啲男人係咁on9
朋友聚會無女就咩都唔做得 唔出黎

講兩次仲要highlight
唔使咁此地無銀嘅
btw 會唔會你諗多咗
唔俾人哋真係想睇套戲但又怕俾人笑自己一個睇咩